美加都好多香港人，點解唔係美加開設境外票站俾佢地投票

係咪歧視，係咪住大陸就有特權

強烈要求全球增設投票站

係社會訴求

標題唔小心漏左英國

搞郵寄選票咪得

加拿大個班應該都係移民外國 中國心

勁多人過左英國，英國都要有票站